點解填左咁多次海都解決唔到土地問題

但仲打算一個解決唔到問題既方法去解決問題

不停放人入嚟，俾埋火星你都唔夠喇

正苦無能

因為你老豆老母生左你出黎

好搞笑
填十次海之後都有土地問題
一直用治標唔治本既方法覺得係解決到根本問題

咁你父母生左你之後死左
咁人口應該少左1個人

咁請問點為之治本嘅方法呢？

150

請睇第二個留言
郵差話左你知

問題係, 香港一路填海, 一路揾新土地起樓, 反而愈住愈細
除左發展商想賺到盡之外, 就係新移民太多, 全方面搶佔公私營住宅

只要水喉一路開住, 幾多盤都裝唔完

137區填左咁鳩耐咁鳩大啊都未起過野

新加坡政府本來就係想增加人口，2030年目標係上到690萬
所以大幅填海造地，來滿足將來住屋需要

而香港，係政府後知後覺，近幾年先發覺唔夠地起樓，所以先提出“土地不足“呢個命題
而所謂既土地不足，主要因為上面有班人走黎香港投資/搶公屋

唔能夠同新加坡既目標為本相提並論

咁既話全球人口都應該愈黎愈少？

一日150隻蟲

你不如講埋點解03年後停左填

Cap水理由姐
支爆緊 係要係庫房拎下
遲下四川又地震架啦

住宅用地不足只係整個土地供應不足既一部分，唔應該用住宅地短缺黎騎劫土地供應問題

03年打官司嘛

都有填既
例如添馬艦新政總
不過唔係起住宅

check番wiki龍和道先啱

你真係好撚煩
你下次再正字
你全家就會生癌